見到軌迷75m以為執到寶就覺得好能好笑

利華古遜點會死錯人

當初舒賀爾尼去能左邊

收爺啦利狗

已經叫緊Kai狗躝了

講得好

師兄今日心情如何

我屌你老母

軌全部都kai

心情很肉酸

車狗最叻幫人散貨

son

垃圾車買埋啲水貨 喺度打飛機

孫興x都係利華出黎

所以咁多年都無盃捧

駁你唔到。。。

車唔賣垃圾wo

Schürrle 轉手仲有賺喎

車路士轉會操作不嬲賺錢
係賺多定少既問題
kdb咪性價比低到仆街 不過條數係有賺

1個kepa都蝕番曬

點會 條數咪同奧斯卡條數差唔多
當年冇啦啦中超送錢比車仔洗

lm變鞭屍po

飲水 亞衣 巴卡約高 巴巴

摸奶達都冇